［諗諗計］你對鞋可以救你一命

（sor我係p牌）

見到好多人被人拉左想同傳媒講自己咩名，但班死克警係唔會俾你講，然後你去左邊就冇人知

自己睇啦

最後
光復香港 時代革命！！！

幫你推下

想法唔錯，10.1記得出，幫推

好難，因為傳媒根本唔會幫你執鞋，同埋睇你嘅個人資料，一捉到人，班狗就起防線，傳媒行都行唔到入去

之前太子有個義士俾人捉住左，都有傳媒問佢叫咩名，我仲有撚記得佢叫咩名 如果大家可以留意呢啲線索話唔定真係可以救到人。